點解apink個忙內吳夏榮?

啱啱先開始留意到佢
個樣同body都幾超班, why紅唔起?

點睇？

thanks清

我老婆黎

ching二十年無人媾最後受咗你媾個肥矮中學女同學都係叫吳夏榮?

禾刀吾G

不嬲正

My wife

我條女正唔通周街話人聽咩

樓主媽媽我來救

OK既

愛晒成隊Apink, 包括南豬

有男人味

不嬲都大波
只不過以前其他成員比較突出姐
咁始終距離佢哋最紅嗰陣都過四年
女人會老
而家咪到佢到當打之年囉

樓豬玻璃心惱羞成怒

呢張好撚屈! 有d似twice mina! 仲要烏低身不經意露乳!

要問下高登個春日小9頭先

故意露的

但係小9頭又問緊你

so seven

知陣靜係老屎忽識得高登好多二打六喇

又無南妹咁靚

我個名

邊撚個 又唔係靚又冇身材

夏榮

屌 明明cb個金毛look好撚正
但又好似染番暗啡色

好喜歡她金髮

佢係咪apink最大波？
今次cb佢好搶眼

國得佢一短髮/金髮就會好淫

好似Wendy

邊似呀

唔紅?

忙內top 3
Nancy
Hayoung
Yein

因為得連登仔鐘意

最衰joy個位比耶利條衰妹坐正

yeri正喎

Ur sucky sucky >>>>> 耶利

seulgi世界第一！！！
yeri世界第二

春日小夏榮

因為kpop開始沒落 少咗好多人留意 咪無咁紅囉

啱 毒撚先聽K-POP

Yes

唔聽kpop啲人聽咩？
唔通聽坤歌？

聽TL

YEIN
ARIN
HAYOUNG

因為開始啲女人味出黎